﻿Indonesia mời VN “so giày”

(NLĐ)- Tin từ LĐBĐ VN ngày 6-2 cho biết, LĐBĐ Indonesia vừa có thư mời đến LĐBĐ VN, đề nghị cử các học trò HLV A. Riedl sang đá giao hữu với đội tuyển Indonesia tại Jakarta trong chiến dịch chuẩn bị cho Giải Vô địch Đông Nam Á 2006.
Phía Indonesia đưa ra 4 thời điểm cho LĐBĐ VN chọn lựa, nhưng xem ra khả năng LĐBĐ VN sẽ chỉ nhận lời “so giày” vào ngày 10-10-2006. Toàn bộ chi phí đi lại, ăn ở sẽ do phía Indonesia đài thọ. Indonesia sẽ bán bản quyền truyền hình trận đấu để “gỡ vốn”.

Y.Nhi
